好多手足唔記得,今日要0消費

唔好買野食
你去消費,響應左罷工個D咪做左ON9

唔好消費呀
要等開鋪既餐廳蝕埋水電

推

你今日去開鋪既食市消費
他日唔會有食市再理你既罷工

你今日唔去消費
D食市明知無錢賺仲要蝕錢就會一齊罷

Push

0 消費

O消費

自己煮

自煮一日!!!

push

唔買嘢

幫手廣傳

我己經食哂尋日買落ge包同飲品

帶哂全屋零食落街

推推推推

太空卡